有無巴打個男朋友日日都淨係掛住扑野？

每次見親面都要扑野先得 有時我唔係唔肯扑 只不過有時唔舒服同累就唔想做架啦 佢又要逼我做 唔做佢又唔開心又嬲又黑面 佢係咪只係當我性奴

利申 真巴

死gay佬

講乜撚野呀你

我條女都係 被佢抽乾抽淨
叫佢交換又唔肯

採陽補陽循環咪無事

第一回合
你1我0
第二回合
我1你0

我係0仔 唔做1

屌你老母家陣你訓係到我做屌個個邊個攰D呀

你明唔明呀 我唔舒服你都要上我 等我好返先上我得唔得呀

對唔住lor
一星期見得一次緊係想扑野啦
鬼叫你咁忙咩